如果iz*one二月都cumback唔到我會永久退出連登..

唔使留我..

下咁如果有娛樂台會員生cancer點算

好行唔送

究竟IZONE會cumback先定係佳佳會去台灣先..?

支持

冇izone 我都cum唔到

無左你我會死 唔好走

咇咗少少PRECUM

Give me back iz*one

就係中意你夠猥瑣^^

this is wonyoung 空降centre!

我屌你老母

你個名洗咪改做停課

今個sem返得3日 用曬改名quota 仲未改得

下 你呢個名好似改咗好耐==

比你發現咗㖭

梗係 我地best frd